天嬌=雲加 大帥哥=阿仙奴 馬炭=反雲狗😶

無左雲加/天嬌
你睇埋淨返果d
已經失去靈魂

粵軍第一師第七旅=兵工廠
大帥哥=爺爺 一樣高深莫測
馬炭=愛蛇 無料扮四條
天嬌=山狗
獌狗=羅白頭
根本孱=普巴

羅義=iwobi

艾妞=奧燒

好似就死

死未

利物浦=少帥

咪拎隻垃圾山狗同我天嬌比

雲大帥-大無畏
誰厚面皮誰正確
誰厚面皮誰正確
誰厚面皮誰正確
誰厚面皮誰正確⋯⋯
係我話既

我有我智慧怕獌太邪太邋遢
我有我買人永未折服拒絕高價
永遠會有辦法第四路遠未怕黑

我有我欠債最難拆亦繼續拆
個網友要我退就當做轉換一下
個重擔太重我會俾啲掙扎

我捧足總你好應該高興 讓我這一生接管
這big四
用我這黑雙於險惡變出勝地
我幾經艱辛都只想爭四，在我老闆中享多些福氣
做阿狗要你睇到我最終勝利

不需計我要入前四（喂喂喂）
輸九世你要入前四（喂喂喂）
不枉費傷兵考我幾高修為 (有山狗奧燒我點衰俾你睇）
不需計我要入前四（喂喂喂）
輸九世你要入前四（喂喂喂）
不枉費即管考我中堅解圍
我講過的猁狗熱狗獌狗鏝狗臭軌記得踢波咪講咁多放馬過嚟

你=反云

麥先根=哥狗

你係林夕？

我不反雲
我愛雲 也愛你

反雲狗殺死左雲加？

佢地反走左佢

但佢好快就無戲份

係
都係無撚用